出發教化慈母

接手教會聖歌團
以佛理減少戾氣

假和尚